洗晒一萬億佢囉 無所謂

反正香港人唔見棺材唔流眼淚 尤其班中產以上既人 攬炒吧 就好似圓方被大陸人佔據咁

但係上面拎到筆錢又可以玩多幾年
侵侵咁努力我地點可以倒佢米

林鄭：成日都叫我起 好啦 洗晒錢起又嘈 佢一定會咁講

班中產豬仲覺得唔關自己事

因為有工返唔會理